破解三個人以上聚集就係非法集會

黑警成日話~三個人以上聚集就係非法集會,聽到都火都黎
既然三個人以上集结係犯法,逢屋企或朋友约埋三個人以上出街懲罰黃店/食飯行街, 就去申請番不反對通知書, 喺佢門口排長龍😆和你塞狗屋，做到佢手軟,順便合法狗屋前玩人鏈~爆唱榮光歸香港之,和你塞狗屋...伸請上街通知書...吹L我漲

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

chi L sin

结
约